晚。大食會

唔駛食草

我啲同事都話我又食草

弘晚好豐富

個意粉薩莉亞好難食

X利亞入邊好多cockroach

我喺天水圍嗰間見過

係飲品巴見到4-5隻

我成日拎佢蘋果茶包返屋企沖

買咪得

搵唔到

銀座果間極品

銀座2個鋪位都好dirty

係 新開年幾兩年都咁

睇唔到就乾淨

弘咁拆得。。

2人食淨大半 不過今晚食咗4湯匙飯

唔減了？